撤參選宣言政綱 前成員料爭取與校方談判 中大學生會明如期履新

撤參選宣言政綱 前成員料爭取與校方談判
中大學生會明如期履新

【本報訊】中大封殺學生會當選內閣「朔夜」，朔夜昨日在其fb專頁宣佈，正式撤回參選宣言及政綱等有關文件，並將fb專頁過往發表的帖文全部刪除。有中大學生會幹事會前成員相信，朔夜正承受前所未有的壓力，會給予無條件支持，現時撤回參選宣言及政綱，屬以退為進的做法，希望可與校方有談判及商討的空間。

朔夜昨凌晨約2時在其fb專頁發文，宣佈「正式撤回參選宣言及政綱等有關文件」，同時刪除專頁內所有帖文。此「撤回」帖文一出，至昨晚7時已獲超過2,500個讚好、600多個留言、360多個分享，網民紛紛表示支持及尊重相關決定。

■中大學生會當選內閣朔夜被指言論或違國安法，日前遭校方封殺。

代表會指妥為當選

有網民表示，「be water，辛苦你地（哋）了」、「理解！君子不立危牆之下！撐你」及「同行到底，保重」、「無論你地（哋）做乜，香港人都會支持你，放心去，唔使擔心」。。。。。。。。

候任中大學生會副會長何思珩回應。。。。。。。

中大學生會代表會選委會於昨午5。。。。。。

代表會指所有當選單位將如期於明日履新，。。。。。。。

曾任中大學生會常務幹事的區議員。。。。。。。

前會長︰無條件支持

林兆彬續說，在現時政治環境下，朔夜。。。。。。。

中大學生會前會長蘇𠗕鋒亦指，相。。。。。。。

他認同中大學生會臨時行政委員會主。。。。。。。

蘇𠗕鋒慨嘆，在政治帶入校園的。。。。。。。

中大上周四晚發「嚴正聲明」，。。。。。。。

。。。。。。。。。。。。。